好心你班中產揀移民既 當初就唔好推班後生仔出嚟

一開頭好撚多藍絲叫你地不滿咪走 你地個個都話香港係我屋企點解要走？

到咗今時今日你班中產個個話走

如果當初揀移民既 咁班後生唔會同你搏命 係你地欠咗班後生

依家班後生既 死既死 傷既傷 失蹤既失蹤 仲未計大量定咗罪 點移民？

一班後生既前途就比你地呃咗 自己坐享其成 unun腳走佬 仲美其名話自己打國際線 收下皮啦屌你老母

留名比人話分化 比人話五毛
我係講事實姐 事實係難聽 屌你老母

一開波叫香港人覺醒原來係叫佢地醒下 快啲移民

事實愈辯愈明

又係你條五毛

由頭到尾中產都會走 你地會錯意啫

個撚個post都話去邊去邊 又分享哂邊到好住
望下班後生先啦屌你老母 孭撚住幾條罪 就係成就你地移民？

真正引起問題既係左膠同右膠，佢地先係問題既根源。

不要再被左膠和右膠迷惑
生命體不承認自己是人類
逐出人類圈無需分裂顛覆
把一切組織關到人類的籠
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

好心你毛澤東揀移民延安既，就唔好推班後生仔出黎啦

係咪有咩誤會？之前個撚個藍絲叫你地走 你地好撚型咁講唔走 香港係我屋企 點解要走 原來一年後就話去移民

話撚咗會有人屌我五毛

我講既係事實 為生活移民既唔撚係同路人

一早知中產既心態啦 呢個世界口講緊係口爽

其實黃中產好多都係左膠/離地撚
佢哋都無主張要衝要勇武
甚至連罷工都唔肯
係班冷氣軍師推手足去死最on9

乜又係你呀 梁生
自己出連登post
Facebook又cap返自己講野
有冇覺得自己好撚戇鳩？

推完班後生去死之後 玩大咗收唔到科 就拍拍蘿柚走人 仲自命清高高人一等咁撚樣 屌你地老母啦

情緒勒索？

屌你老母啦 依家先講？手足玩火又拍撚哂手？緊係啦屌你老母 唔係自己做呀嘛 自己冇責任係身 又睇得爽 我屌撚爆你地呀左膠離地撚

講撚到自己咁撚關心後生
你自己又做撚過啲乜嘢幫佢地

我屌你老母

所以話真係咪撚幫香港人爭取咁撚多嘢 佢地唔撚配

我無叫㗎

你做過乜撚呀又？係咪孭撚住幾條又要大聲同你地講？屌你老母

叻喇叻喇

屌你老母

結果「我真係好撚鍾意香港」
同「我好愛國」變成同一種產物

走嘅咪有得佢走囉，留喺度嘅咁當然係繼續努力啦，屌黎都晒鬼氣。

原來後生出黎其中一個原因係中產唔走

口號嚟架咋屌

真 啲五毛真係好勤力

呢排咁多個開呢啲post 既人，最廢嗰個都係你喇

連登不嬲容唔落連登嘅主流意見或真正嘅事實

從來有能力移民嘅，都唔係一個普通中產
佢哋都係冇得揀一定要留低

不過又估唔到死嘅死丶傷嘅傷手足，竟然幫佢哋爭取到一個BNO嘅機會丶一個去加拿大嘅機會，甚至乎去其他地方嘅機會

門口打開咗，唔通唔為自己下半生幸福而動身？

班中產可能當初都無諗到會玩到咁大

人地係移民抗爭 係另一種既勇武 唔好侮辱移民前線

清勸你一句 我做人既道理
感情用事累死自己

點解淨係屌中產

點「推」？

5毛搞分化

五毛 拉

共產黨一百年黎最叻呢樣

做咩無啦啦搵個稻草人黎打

移民洗乜中產先移到？
5+1話走就走啦

五毛收皮啦

後生既走得就應該要走唔會留係度交稅比港共政府

所以我不嬲話on9先反政府
明知班中產會走
比人捉既後生唔抵可憐

你真係好無聊

個個屌樓豬但係冇一個係有反駁樓主論點

因為駁吳刀

又話要攬炒
中產撤資係攬炒計畫一部分
攬炒成功後記得叫我返香港做土皇帝食港女
bye

同你邊條路先

Block

拉

再拉

拉到唔喺熱門為止

吊轉諗 有計劃移民既人就唔可以支持民主運動？

支持個運動失敗左所以唔可以移民？

你知唔知自己講緊乜

用返樓主同一個邏輯
咁外國人就唔可以支持香港人
拉

睇嚟真係好多人移民
5毛日日踩BNO去英國嘅前景
就知特衰政府震過貓王

好撚愛香港！
梗係喺外國睇住英超食住fish and chips愛！
正如最愛國嗰班藍絲都係拎住外國護照
所以呢班人其實同藍絲冇分別

我支持樓主
不過樓主可憐班後生有少少on9
明知班中產會走都衝去比人拉
有腦都唔會反政府啦

聽日可以睇下聽日有無出post

多謝大家拉po

有得低成本移民點解唔走？

利申：有BNO

中產定律
香港移民外國 回流香港搵錢
你班後生犧牲左，香港局勢愈來愈差
而家香港愈來愈差搵唔到錢
就移民/回流外國走人

Ok 五毛

繼續拉

既然你話得佢係五毛 咁就拉po 啦

五眼聯盟 缺一不可
香港人 移民
我好撚討厭香港

其實話人5 毛果啲，可唔可以揾理據駁下樓主

點樣確定係同一批人？

大老啦，我想聽下唔同意樓主既人點解釋，
唔好一味五毛分化block啦

唔驚就唔駛搵晒各大media黎狂踩英國啦

後生仔當初都係一時衝動

精神上支持你哋，我走先

有大台既咩

我一直都係自發個wor

五毛得番情緒勒索

講到後生係為左上一輩搏命咁
訓左幾耐？

你係咪反轉左講

一直都係前線叫後面成熟d跟貼d

姐係佢地為左自已坐監， 唔關其實黃絲事？

其實真心想知點「推後生仔出黎」
講到後生仔唔識獨立思考分析，一推就出咁
咁我地再推多次咪得囉

其實真心想問，所謂嘅「推後生出去死」畢嬲都係連登班人，包括你以前啲post點解你覺得會係班中產呢？你唔係覺得連登仔係中產呀？

咩啊！佢地去打國際戰線咋

咁你同樓主睇法咪一致，
黃絲冇跟貼d之餘，走左去移民

由頭到尾都係一個偽命題
駁咩？
鬧緊邊個稻草人？
bno走咗但唔係中產ge使唔使鬧？
邊個中產推過後生出來？
用咩方法推？
有咩證據後生出來原來係為咗班中產？
畀人拉咗ge後生仔邊個ge口供係有班中產推佢出來？
又話無大枱？

推後生出嚟？
又係講到香港後生一輩無個人意志
俾人控制咁

你意思係咪話佢地自願，唔關你事

好撚驚香港人移民攪尻外國藍絲、小粉紅咩？

好撚驚香港人移民搬走香港d錢咩？

拉既拉死既死個問題係殺人政權
咪撚亂尻轉移視線

你放心總之留定走都唔會忘記、唔會放過共匪
就係咁簡單！

唔推邊有得用BNO去英國
唔係BNO你估個個都移到民咩

宜家一野英國比幾百萬個VISA

我個reply同你差唔多一樣

#78 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求其講個史例出嚟加兩隻狗就當回應咗？
其實你知唔知你自己想表達乜？
到底嗰一萬個手足做錯咩要幫你班弱智搞到自己乜前途都冇晒

其實佢意思係，前線出黎係因為齊上齊落，煲底見，以死相博

但似乎現實係黃絲冇真係去到口講咁盡，反而係半放棄呢場運動

咁咪無「推」班後生出來囉
點一致啊

搵唔到大台就搵稻草人嚟打
來來去去都係嗰幾招
唔少被捕者都係有中產同公務員
佢哋肯定俾外星人控制推出去送死

Ok 五毛唔係屈你啦黃絲唔會收貨「撤回」㗎定係你會駁我話我屈你毛同埋係「撤」，唔係「撒」呀ching

無人有唔同既崗位，移民都可以為咗反攻

中產有錢佬梗係走啦
重要搵夠先走
唔走等畀你共產？
留返達地畀你支那
睇下五十年後點

打錯字

中產幾時係大台，推d後生仔出黎?
太古城d中產指揮d後生出黎?
移民係因定果?

扣糧了

好撚想睇班中產去到俾人打
佢哋最撚鍾意捉人唔戴罩

咁換個字眼囉，

前線後生因為同黃絲的「約定」而不惜上前線唔怕坐監

一開始「約定」左五大訴求，就算坐監你地都會幫佢地釋放， 齊上齊落唔走

但最後你地呢？

班仆街移民都算
成場運動就free ride
仲係度講埋晒啲唔移民正傻閪之類嘅說話
Bno同啲逃生門係前線班細嘅用血換返嚟
有冇諗過好多人唔係話走就走到
要走難都係班前線先
唔係你班冚家鏟呀
屌你老母臭閪

咩叫 如果當初揀移民既 班後生唔會同你搏命 係你地欠咗班後生
講到香港後生冇份咁坦白講香港人人都有責任

好慘我自己覺得5毛嚟講樓主算高質過佢

咁嗰一萬個俾人拉嘅崗位就係做condom俾你用完即棄？

公務員仲狗過移民啦

結果呢依家就係前線留喺香港俾人鬧傻閪

咁二戰果堆流亡政府當士兵係condom呀

後生唔走得？

忍辱負重

5毛Ching你被反擊，想睇你吠返佢

罵前線傻閪既係果班高質中立理性臭閪蚑那賤蛆

要屌都屌公務員先，乜都無做過，罷工又無，去到而家又一句你養我呀？然後簽曬奴隸書

中產有能力移民???你係咪搞錯咗啲野

你咪繼續攞啲濕鳩類比出嚟講囉
著草俾你講到係革命咁
仲攞其他乜柒流亡政府嚟比較
你班人走到其他國家係為咗去人哋到抗爭？日日twitter retweet？英國冇黃店俾你打飛機喎

五毛嚟講
樓主>>沁碎

其實你意思咪話： 前線都係為自已，又唔係我推佢出去，關我咩事？

我冇收錢，自願

屌你老母你講到咁偏激扮唔到黃絲㗎要做好啲先有$0.5

其實香港仲有好多後生仔女都係明白事理同實事求是
只係有啲垃圾廢青將自己嘅失敗賴落社會

美其名向個政府抗爭，其實就破壞社會，啲"勇武派"都係欺善怕惡，絕大多數都係搞手無寸鐵普通人同商戶，見到警察好似啲曱甴四圍跑但就夠膽放火燒異見人士

自己冇能力移民就唔抵得班中產可以

又係到打稻草人，講到移民既無後生份咁
利申 後生，準備緊走

Ching 請問你係咪毛，just asking

你班垃圾搞咗咁多破壞又點還比香港人?

$0.5 嗱，俾你
對唔住中國人

你鬧就鬧作口號出來嗰班文宣
口號夠話不撤不散啦
你係咪露宿到而家啊？

仲有，初選就得60萬人啫
香港就有200幾萬本bno
有120萬人唔係深黃有咩咁驚訝

細路去坐監 大人食大餐

同樣道理
好心你班後生仔揀認罪既 就咪推班中產出黎揸校車買文具

好記得有單新聞報個三四十歲男人自殺 然後有人話係家長車司機黎

個個都嫌自己付出唔夠多 但都冇理由逼人地要付出晒所有野
帶副身家移民都會令港共失去人材失去資金

留返比嘅曱甴食酸魚蛋啦

從來冇諗過扮黃

你班傻閪黃絲駁唔到就話人五毛，我先唔做黃絲

不過難聽唔一定係事實

李承晚30幾年都係係外國寫書見外國政要抗爭

臭閪蚑那賤蛆係度揀分化

咁煲底見，釋放義士，齊上齊落，
你點睇？

thx ching，認咗言得一，我驚小部分黃俾你分化咗啫你講得出我就放心了

事實人係自私，好撚簡單

真 黃KOL做錯事:錯一兩次就要抹殺晒人地努力? 要黃做聖人?兄弟爬山唔記得?

留港既人話想留低:無論你做過咩 你留低就係傻閪港豬藍屍交稅助長港共走狗

一切都係利益
如果你到今時今日都以為政治係講理念的話
實在係太過天真幼稚

*認咗就得sorry typo

唔好咁認真啦 人地點駁 得5毛pr比你是但揀樣

政治上面係無所謂同路人
只有aligned interest
無永遠嘅盟友同敵人

唔差在話埋班𡃁仔俾人煽動啦

樓主係咪五毛？

拉返

你話咩咪咩囉反正我話唔係咁既意思你都屈鳩我係架啦 樓主
我想知樓主你講到移民好仆街 咁你有咩高見先
一齊坐定定等俾人姦叫齊上齊落

公道D講 5眼應該只收後生班人 交換番 賤人藍屍和理非freeride左膠個D踼番黎臭港 廢人襯廢港先岩 就好

好似係政府莫視民意推市民出嚟反抗噃，年輕人激進啲可以人數多，但上年紀嘅其實都唔小啫。

吓
中產同專業人士都有俾人拉，
first aid有中產嘅醫護，有飛機師俾人拉

行出去係自己嘅決定，
唔行出去都係自己嘅決定
人人有獨立思考

唔係咩俾人推出去

唔該你條五毛收撚皮

樓主同土共講嘅野咁似？
後生就係俾人煽動先會出黎
中年就食人血饅頭

傻西羅緝 低你比班中產佔便宜

你條臭閪蚑那賤蛆自己出既post 呀

唉屌 英國依家封城 有冇諗過一月我點？

講事實係唔岩聽
你睇攬鈔巴 逃亡逃到讀貴族學校UCL fat fat

「煲底見」就無時限同背景ge，光復到ge話一樣可以煲底見
「釋放義士」同移民與否好似無咩關係
「齊上齊落」，唔好講移民啊，留港班、曾經講過呢句口號ge係咪又做到？
你有無日日去送車？有無返工？銀行有無儲錢？手足就坐監，你就繼續返工儲錢的話，手足出來兜踎你有錢，咁唔係齊落wo

我唔係中產，亦無移民，但沒有誰比誰更高尚，就算我留港，都係返工放工返工放工，捐下612，睇新聞好嬲好嬲，呢d移咗民都做到，我唔覺自己留港有同入獄手足「齊落」
咁點解一定要指責移民ge人呢？

傻既 移民唔交稅抗爭對港共打擊仲大過勇武 計返貢獻係成個運動最高嗰班
仲要人地走完一定會開公司參軍接手足架嘛 到時班後生都唔會有事

簡單來講，今日班和理非有機會拍拍蘿柚走佬係因為有班勇武前線用自己條命/自由換返嚟，但係唔知大部分移左民嘅移民家庭會唔會記住自己係踩住前線嘅屍體過去

你死你事，我移民先
你班仆街唔去死，邊會有人比我地移民

利申：苦主 比狗打過

曲到

留低既時候又話快d走，香港唔係人住

到真係走又話對唔住手足，咁即係點呀

講到好似依家仲有人抗爭咁
比例上中產都唔係最多人走，後生先係最多人走

記佢老母咩 人地而家講緊留低既都係藍屍港豬抵死 等入集中營啦

笑能死，推人出去咪你班連燈鍵戰囉
中乜Q產？

有時藍屎邏輯系令人難以理解既，一時話唔鍾意香港就走，一時話去英國無前途做二等居民。佢地都係睇上頭吹咩野風，就照跟出貼。

中產同後生仔一齊走
最緊要賣晒資產走

講事實都咁多負皮

放心 我日日同啲外國人講 支那有幾咁仆街

佢地用傾銷手法拖誇其他國家既經濟

當人民係奴隸 只要唔俾人民接觸到外面世界就唔知自己係人 而只不過一個專制暴政既生產工具

同埋緬甸都有講 支那背後puppet control 軍府

總之係祖國 我就日日用英文唱衰支那 變成維園阿爸

直至 班白人發覺 針吉到肉就會覺醒

想講多少少
如果我唔係記憶發生錯亂嘅話
去到社運後期，大方向應該係攬炒
而攬炒嘅意思係同中國攬住一齊死
先搞死香港經濟，間接搞死中國經濟
而家所謂嘅行出嚟，做嘅野一切係為咗攬炒
咁而家香港經濟真係差咗，再配合疫情就係差上加差
喺經濟同政治同時向下嘅大環境，五眼又放寬港人移民條件
中產同有錢人慢慢撤資，加速香港經濟衰退
完美
唔知你屌乜，都已經跟足劇本
窮人就可能覺得無論咩環境都無所謂啦
中產同有錢人都要陪葬望住自己啲資產貶值？
由人上人/人上人上人變返做窮人？點頂得順呀
唯有忍心帶著資產離開，都叫做為攬炒出多份力
我諗留係到個啲都無所謂架啦，望住香港經濟變成咁應該仲好興奮
都唔知你嬲乜撚
都係個句如果計畫成功記得叫我返香港做土皇帝
同埋都唔明點解你要講到前線係俾中產煽動先走上街頭
咩叫推班後生仔出嚟，唔識自己獨立思考？
你唔會係覺得後生仔只係人出就出玩跟風呀
你個人咁唔浪漫嘅

唔推你地班後生出去死, 我地點得來移民

你地繼續Strong Hold 傻閪, 我就San Shui 先.

又有5毛出來叫人唔好走.

依家成日叫人唔好走係邊個.
邊個成日唱衰移民.

Both la
但兒登仔無幾多個有錢移民

Both乜9
邊個中產推人出去？講一個黎聽下？

一開頭移民邊有咁平呀
我抗爭係為咗想平啲移民咋喎

情緒勒索正一懦夫

班中產打算隔岸觀火
後生仔贏左咪留係香港
後生仔輸左就走
點都贏 立於不敗之地
係班後生咁撚on9 比人利用

平時遊行都係平中老叫班後生加油小心d ，有事就走先
你係咪無出過去乜柒都唔知

梗加要走

駁唔到

屌你老母啦，撚知你地咁撚鳩
以為香港人齊上齊落

笑撚佐

我同意 現在去祖國移民成本幾萬港幣搞掂

我重要一落機幾日後就搵到工做 £12 每小時

現在係祖國笑緊重留係香港既家人（佢地有BNO 但完全唔想融入祖國文化）

不敗之地？
中產好好地搵錢樓換樓
反送中前有冇國安法？
返送中前有冇監控app?
不敗之地？

後生永遠都係比人利用既一群

咁佢咪走囉
中產輸左乜鳩呀
後生去坐監 就真係輸啦

好型呀，批鬥俠，可唔可以同我簽個名
批鬥完名聲就可以+30

佢地每期都有野可以FF 然後FF完又可以完全冇咗件事
第一期FF得最勁就係開公司抗爭 仲有個癲到整香港東印度公司 FF咗成4 50頁(當然而家係完全冇人理)

呢期就係唔交稅既移民抗爭可以令港共收皮

明就明啦
人性本惡
只有為利益而同路

BNO不嬲係最大既人血饅頭
出黎上前線係咩年紀多大家心照
班中產食盡香港樓價升幅同經濟起飛
之後走人再浪漫主義賣慘話走難

廢中廢老遊行果陣就係度姐
Set晒野果陣走能晒啦
邊能個叫你加油呀果陣

無bno都仲有藉口
有bno都仲唔走真係傻鳩黎
慳成兩千萬呀大佬

下？
我無啦啦有條黨安法係我頭上
無啦啦要裝監控app
贏左乜？

無撚有錯

一聽到 BNO Visa 政策等同 獲得天堂入場卷

只要你個人正正常常 自自律律 係祖國會覺得超撚正

但係 香港 就算 你正正常常 自自律律 個仆街政府日日做吳三桂 引150+以上既支那垃圾入黎

忍撚佐23年

現在我係祖國擺到明完全支持 拆佐所有關卡完全一國一制

浪費咗個acc

11月中 大把時間係遊行開波
知你鍵盤戰士啦收皮啦

大家出去係中產叫？

人類萬歲

你on9架？前線衝關移民咩事？

坐監 流亡先係真手足
食黃店 趕住移民果d食緊人血饅頭
呢類問題一直都好難講得清楚
無名付出果d遠比聲大大既移民撚值得尊敬

話就話攬炒
事實係樓市繼續升，股市成交日日創新高
對有錢佬根本冇影響

收皮啦
我永遠都會記得左膠勸人唔好咁過火個陣點樣俾連登仔大屌特屌
仲要cap人圖玩網路批鬥
一年半後：屌你老母啦 依家先講？手足玩火又拍撚哂手？緊係啦屌你老母 唔係自己做呀嘛 自己冇責任係身 又睇得爽 我屌撚爆你地呀左膠離地撚
我懷疑你有無由頭到尾經歷過場運動
而家呢到有好多留言，我估好多都係曾經行得最早最前嘅手足
希望你用心聆聽並學識獨立思考，對你未來甚至光復香港都好有幫助

身邊好多後生唔係中產都走喎 又話攬炒既 人才財產全部撤啦喎

講得好岩

五毛圍爐post

面對現實啦，嗰個走哂，之後就話打國際線，班後生就同嗰班人受罪

中產走都係為咗下一代
唔走既一係坐監,一係做豬(即係樓主)

當初原來有支安法

跟本上d人對攬炒既方法同概念都錯撚晒...
以為可以迫害到d有錢人
結果敵損100自損3000
仲幫啲中資湧入嚟香港
加快赤化 仲要沾沾自喜
搞唔掂 冇得救...

講到啲年輕人係俾人當棋子咁利用
正常人都會智啲年輕人係為民主自由挺身而出
而唔係俾中產推出黎

樓豬藍絲五毛現晒形

最近連登發生咩事？成堆五毛群魔亂舞

前幾日就話係特朗普同蔡英文煽動香港後生仔
今日又改口風話係中產推後生仔

唔係班中產97唔出黎 班後生洗送死？

同埋今時今日唔會再有移民依回事
今時今日係海外建立多一頭家, 香港只係其中一個據點, 而唔係故鄉
你望下沈教授個堆離地中產,
今日鐘意就係新加坡教書,
第二日就去倫敦講TALK,
第三日就係香港拍下片

總之就唔係走左唔返香港
只不過係全球各地都有據點,
係唔同地方買多幾層收下租, 享受人生

一句講到離地中產無故鄉/無祖國

台灣太陽花運動班後生都係俾人煽動推出去

開po比梁振英條廢老打飛機

唔好意思又漏咗少少
我仲記得咩咩左膠全部都係鬼
現場見到一個左膠阻住晒就打一個
無論男女當係狗咁打
你唔係唔記得呀
再講多少少呀
例如裝修下條街個啲
你唔係以為啲有錢人同官會同你行同一條街呀？
咁對佢哋無影響你估下佢哋會唔會理
如果一直唔理咁最後條街一直爛溶溶
最後受影響嘅係邊個，邊啲人又會開始有怨言，普羅市民又會點諗？

即係後生出嚟係因為中產？
咩玩法？

咩呀 由始至終攬炒目標 就係想快啲一國一制 直接不演

好心蔣介石要走去重慶就一早咪係上海推班德式師出黎啦！

最撚衰都係漢奸 張學良

英國黃色圈

唔係為上一代搏命
但外國好多政策都唔係主要為你班中產囉
但走人就第一個走先
都好既 帶走資產帶頭攬炒

如果一國一制都炒唔到中共咁算唔算攬炒?

呢一年黎錢搵多咗生活仲好咗
攬炒條撚

善用起底功能

Eg

［警世］收到政府一萬蚊 唔該唔撚好捐出去

Push

sorry我揀移民，但係我係窮撚

你覺得現在唔算炒起佐支共咩

我係祖國 完全感受到英國人有種排支那而接受BNO氣氛喎

唔好同我講 話外國人眼人分唔到你係 支那人定其他亞洲人

我落地幾日後見工

見我拿本BNO出黎 同埋一炮過show灑所有政府證明文件出黎 就即刻請

反而 BNO香港人 小心 祖國其他華人

求生不求死，人類本能

藍絲Lam 埋多謝都無句。
身邊仲有警嫂帶埋仔女移民，明明喺軍政府做人上人都要走～

你以為你鬧佢地就會內疚？
你口中嘅人可能已經走埋
lihkg都唔會再睇
佢哋嘅子女大個連中文都睇唔明
甚至佢地會喺外國同人吹話自己點勇猛反政權添
當你地終於明白政治係一樣點嘅遊戲嘅時候
一切已經太遲

就係窮先要移

祖國（除佐大埠外）生活消費水平重低過深圳

其他國家對支那有戒心係事實
但離「炒」仲有好遠好遠

2019年提你地販民左膠唔係自己人比你地屌到收皮
佢地同和理非一路都搵機會踩低勇武
並無所謂而家先講

即係你話班後生仔係俾人煽動唔係自願出黎？又話無大台各自爬山？如果後生咁易受人影響，點解佢哋無俾政府煽動唔出嚟？

反正我無嘢輸
識講2句英文，又識講2句日文，仲有藍領經驗同技能。我就唔撚信咁撚大個國家搵唔到份工。

但係我無車牌，想考埋先過去

唔好係香港考

未必係同一批 但一定包括呢啲人

算數啦 搵笨 做港豬仲開心

你放心 以香港人咁既閪格 唔踩你已經算偷笑 之前其他國家開門 仲有班仆街嫌三嫌四 講到人地老鳳幫你咁

唔知「理大係要塞，易守難攻」嗰位巴打有無內疚，係咪中產，移咗民未

踩你五毛場

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

朋友都不約而同咁話英國爆肺變種肯定係之拿的傑作

屌

嗰時係連登叫人唔好衝會比人叫五毛添
叫人走比人叫散水撚。

咁你應該冇同路人

又分化

咪係，中產先係唔支持勇武嘅人囉。
唔支持仲要比人屌左膠，散水撚。
我敢肯定，最支持勇武嘅就係而加走唔到嘅人，因為冇資產嘅人先最想人衝。

單機啦撚樣，引戰狗

中產都係和理非，一直想同勇武割既人，
屌和理非怕佢地割既係你地，嬲和理非走嘅都係你地。
推勇武死嘅係你呢啲人。

攬炒成功時間幾多年?地球核爆成功後我會上火星做皇帝